機場離境大堂的路障應該要拆

頭先警察出現救走公安之後，即刻好多人搬咗好多嘢嚟起路障。
可能大家習慣性見到警察就會起路障，但係我覺得機場唔應該起路障，特別係離境大堂。

機場同其他地區唔同的地方係有旅客做掩護，警察先唔敢清場。
如果你起路障封哂離境大堂，搞到旅客入唔到嚟，只會係削弱緊自己的掩護。
相反，你應該保持進入機場的通道、交通暢通，方便更多旅客進入機場。

如果你喺旺角，路障可以幫你爭取到逃走嘅時間。

但機場係孤島，無路走。
當警察要入嚟，路障幫唔到你爭取逃走嘅時間。

樓主得閒時入一入黎
有冇巴打熟 Google Script